支持罷免林鄭月娥

鑒於林鄭月娥以一己私心推動修例
背棄我國，我黨信任
令香港經濟下跌，民心受創
影響
香港年輕一代學業
香港青中年事業
香港老年人產業

更貶低香港國際形象
破壞我國與台灣地區友好橋樑
更令特區引以為豪的警隊聲譽蕩然無存

本人在此懇請各位議員提出罷免林鄭月娥

P.S. 黎緊7月選舉 選民眼睛是雪亮的